覺唔覺LBJ俾人低估得好犀利

明明已經超越咗MJ幾丈遠
好多人仲係覺得MJ同LBJ有得比

係
同michael jackson比既話

Michael Jordan呀聰明豆

KOBE都屌打LBJ啦

你唔講我真係唔知

who?😂😂😂😂

LBJ史上最強

黑曼巴蛇

我以為講緊Michael Johnson

識佢老鼠咩😂
LBJ單手都打爆佢啦👊

Rmborn

湖人可以冇lbj 唔可以冇kcp

係 組隊能力史上第一人
組過熱水三巨
騎士三巨 （雖然 Kelvin love 個個話廢）
湖人 唔知幾巨

係幾勁

奶共嘅

it doesnt matter at all dude

奶共方面？

組隊能力真係勁過MJ果隊

現役 甚至所有球星就算組過隊
都唔知邊個夠吾皇黎

神戶牛